熱狗我屌你老母

又打人, 你老母臭閪

恰女人就識，你睇下個葉政淳